上水 粉嶺 搭277x 同 277E 依然暢通

要塞吐露港

有無粉嶺手足 邊度集合？

粉嶺公路無人搞

出黎啦

粉嶺公路塞緊，放心

270a

望下吐露港再講

粉嶺段好順，不過開始由大埔段塞緊返上去

吐露港成條廢佐

暢通無阻 冇車

繼續暢順

未開始啫，驚咩

彩園村果到係關鍵位
但係好撚多狗(隔離post)

百和路